要佢地無機會再享受財富先會驚

琴日睇左套刺客聶隱娘。
都幾好睇，講聶隱娘點樣除暴安良。
啲貪官黑鄉平時咩都唔驚。
就算損失一時財物都唔會太上心。
最多之後再摑得勁啲補返數。
只有去到最後一刻，知道自己摑幾多都無用。
因為自己再無機會享用哩啲財富時，先會驚。
套戲都幾發人深省。

推